連登一屌環保撚就熱到仆街代表乜

你部機究竟可以有幾多殘體字？